Het was bijna tien uur vóór hij kwam binnen, bleek en versleten.
Hij liep naar het dressoir, en hij scheurde een stuk van het brood dat hij gulzig verslond, afwassen met een lange waterstroom.
"Je hebt honger", merkte ik op.
"Starving.
Het was aan mijn geheugen ontsnapt.
